愛你又煩你

老母好似有躁鬱症咁 正常就對你好 唔正常會無啦啦發癲屌你 咩原因都得 純粹搵你出氣都可以 老豆就唔出聲咩都唔做 搞到屋企氣氛好差
依家返屋企淨係訓覺 好似住酒店咁 有無人同感

有 ，對住佢地，我係唔會講任何野